Toen alles klaar was, zei Van Helsing: "Voordat we iets doen, laat me je dit vertellen, het is uit de overlevering en ervaring van de ouden en van allen die de krachten hebben bestudeerd van de Un-Dead.
